Ç•moves⁄{"0":{},"1":{"Marka":-1,"Model Ad\u0131":-2,"Malzeme":-3,"Par\u00e7a Say\u0131s\u0131":-4,"\u00dcr\u00fcn Grubu":-5,"Hacim":-6,"Renk":-7,"Boyut":-8,"Ki\u015fi Say\u0131s\u0131":-9,"Koleksiyon":-10},"2":{"Marka":-1,"Model Ad\u0131":-2,"Malzeme":-3,"Par\u00e7a Say\u0131s\u0131":-4,"\u00dcr\u00fcn Grubu":-5,"Hacim":-6,"Renk":-7,"Boyut":-8,"Ki\u015fi Say\u0131s\u0131":-9,"Koleksiyon":-10},"3":{"Marka":-1,"Model Ad\u0131":-2,"Malzeme":-3,"Par\u00e7a Say\u0131s\u0131":-4,"\u00dcr\u00fcn Grubu":-5,"Hacim":-6,"Renk":-7,"Boyut":-8,"Ki\u015fi Say\u0131s\u0131":-9,"Koleksiyon":-10},"4":{"":1,"Marka":-1,"Model Ad\u0131":-2,"Malzeme":-3,"Par\u00e7a Say\u0131s\u0131":-4,"\u00dcr\u00fcn Grubu":-5,"Hacim":-6,"Renk":-7,"Boyut":-8,"Ki\u015fi Say\u0131s\u0131":-9,"Koleksiyon":-10},"5":{"":1}}£cfgÅßneg_key¿